覺唔覺支那女化妝個個一鳩樣但好難睇

皮膚畫到白白，加紅眼大紅唇，大眼con加文青幻框大圓鏡（無鏡片），加奇裝異服

上網P晒圖還可，真實見到真係極嘔心
皮膚多數極豆皮搵粉遮
然後成日唔睇場合著衫
去郊外短裙肉色絲襪加高爭鞋

個個偽韓

喺外國見到就係遠一遠就知係強國人
當然都好嘈

你死啦 連登大把人鍾意呢D wechat雞樣既女架

係

全部都係范冰冰

個個塊面都搽到白一白咁

落左妝再講啦

最撚核突係空氣瀏海 呀伯甩頭髮咁

明明係模仿韓妝，但梗係遮唔住陣柒味

還珠格格

大陸喱taste係唔同啲

屌個額頭

問題係化咗都好樣衰嘛

偽韓得衰嗰吓慘
韓妝都唔係好嘢㗎啦，一味白

周公

韓已經唔係靚
支那仲要將佢放大
鼻又高一倍 眼又大一倍 下巴個角又細一倍 連個劉海空氣多一倍

好想知佢地點樣分邊個打邊個
全部都一樣樣

劉海空氣多一位=得三條
小丸子爺爺個頭咁空氣

果日去食飯等位 一抬頭就見到對面坐左三個呢啲樣既蝗 連著衫都好似上面張相
真係心都離一離

個個都係整容+化妝

再加app effect
呃上加呃

左邊咁似麥當勞叔叔

有effect好好多
真人有化妝無effect真係好恐撚怖

m記都漂白咗

你咪理
總之大陸妹化成點都大把港男跪係度幫佢地奶閪

加上佢哋啲衣着 oversize大褸起China Town見到真係污染我對眼

大陸喱個個都整容
連m記logo都唔放過

佢地千祈唔好改 否則我分唔出邊啲係人邊啲係鬼

唔肯定係咪同一個人
但呢件好似係韓妹黎
又係個個都差唔多樣

好樣啲個啲唔post

post啲咁樣衰整容怪

左邊嗰個真係韓妹嚟，有係youtube睇過佢呢個look 嘅片

咪又係P，個妝一樣好核突
不過如果你鐘意咪瀨囉

咁點化先好睇? 港女妝?

呢件係泰國人黎嫁喎

蝗味濃喎ching
p到咁

唔係壽星公咩

咁你又po
三張都係樣衰整容怪

sor 淨係睇過佢一次 以為佢韓國人

每次見到都好一巴車撚死佢核撚突到唔明啲人點解會鍾意 點解會覺得靚

全部同一個阿媽生

係街見到d 00後都係咁
個個會搽鮮紅唇膏

四眼妹其實幾好
但硬係覺得有陣支那味

喺香港見到就係遠一遠就知係強國人
當然都好嘈

揀雞？

韓妝一樣核突

大陸人真係有樣睇

個個蝗味重到隔條街都聞到 都算
呢兩個都貼出黎
你搞下氣氛咋下麻？

我喺日本睇展覽
啲白面紅眼紅嘴行過去，個派展覽規則單張嘅staff立即「chinese version?」
其他asian樣都係用日文問咗先

就算難睇 人地都唔會俾你班公屋仔屌

尾二係韓國人

Ohno 原來係泰國人

仲要加紅腳趾甲油同閃石/毛毛拖鞋（唔係夾腳趾嗰隻）

可能佢地覺得濃妝上鏡會靚啲
不過真人會好容易睇得出厚粉
有啲皮膚差不是靠粉能夠遮的：）

同埋佢地衣著都好誇張
明明係平時出街 嗰個著到去飲咁

妝同衣着問題 條眉畫到粗一粗 鼻影打到有幾深得幾深 眼影有幾重落幾重 唇膏有幾紅茶幾紅 個妝係唔會跟色系色調上 橙色眼影配鮮紅色唇膏 總之將呢排hit嘅妝容達哂上面
衣著都係 唔襯色系唔襯風格 總之將最hit嘅衫 牌子着哂上身

算啦冇文化嘅人係咁 一味跟 唔用腦諗自己啱咩style 比sales講兩講 上網睇人着得好睇就買黎着 仲要以為自己好型好好睇

因為佢哋去旅行個個以為自己做緊旅遊節目主持
係咁對住部osmo pocket講嘢
然後就擺大媽pose影相「打卡」
好撚恐怖

同韓妝差好遠 韓妝而家興偽素顏 自然啲嘅淡妝 同大陸啲重甲妝唔同

真係有樣睇
尤其是紅唇加橙/紅色眼影
面豬登又粉紅色南瓜色嗰d
離遠睇已經成個馬騮屎忽咁

On9第一張尖如台灣人拉落支那妹到計？

哪來的自信

點都好過港女先

韓國妹化完妝會比人感覺原本皮膚就係咁好（其實係化得好）
而大陸妹有理無理 一嘢搽啲粉落塊面度
搽到面頸兩截色好恐怖

識化妝嘅一定唔會化到咁愈化愈支那feel

啲北姑撞樣既

屌你第十二個今田美櫻黎你做乜春

學韓妝
但見韓國人天生都係比較白
大陸人就...

係街度一睇到紅色眼影就知咩事
試過係學校見到一堆大陸學生上完堂一齊行出黎
個堆白面紅眼震撼到呢

白唔白唔緊要
最憎紅唇娃
真係好核突
一見到紅唇娃我都唔想再同佢講野

庸脂俗粉咪呢啲

之前去外國旅行有兩個強國大媽喺個景點擺d老土大媽pose影咗勁耐，明明隔離勁多人等影相，佢勁唔知醜咁喺同一個位擺唔同pose係咁影，完全唔諗住讓個位俾人，之後我個frd屌柒佢先識死開

淨係睇條女眼影化到又紅又橙，一大撻咁，就一定係大陸人佢哋好撚興化咁嘅顏色

之前去箱根撘纜車好不幸同兩條支那女同車
佢哋全程對住個自拍神器講嘢介紹呢面嗰面前面後面直到落車
痴撚線

仲要好撚多都係粉紅色眼影唔知做乜

耳實真係一啲都唔靚
面無血色之餘仲眼腫

佢哋興啲審美觀狗也不屌

佢哋carry唔到
加上呢d鮮色眼影都唔日常好奇怪

膠

下 我覺得幾好睇

第二張fbi?

做雞嗰啲好正

淫

同flatmate share同一個廁所，次次佢用完都見到垃圾桶多左幾張肉色既落妝紙 佢地化妝真係誇撚張到 見過佢幾次素顏 完全唔同樣

Ching 啲品味

韓國人本身已經好撚柒，仲要扮乜撚taste嚟

有次去大陸公幹，番到酒店開電視，條條女都同一個醫生咁嘅樣，極膠極嘔心，都唔明啲支那人點解會睇得落眼

唔止個樣一鳩樣，個格都一樣咁閪打尖加問路無禮貌，一係就on 99企係路中心阻撚住哂，講緊係最後生班00後都咁撚樣

真, 一睇倒呢啲妝就知係支那人

屌你第四個係泰國mix香港人黎 係鬼支那

唔准話我女神

多數都係咁上下妝容
但d女再柒d 娘d 有陣大陸味 唔會噴香水
一字眉 barcode頭
今日搭火車一卡都見到十幾個
同埋d大陸人好中意周街自拍

支那無論男定女都係偽韓風
抄到好足但係點都遮蓋唔到陣蝗味

白面紅唇同埋條眉毛好撚深色係得大陸妹係咁

韓妝咪又係柒

大陸雞有愛滋架

係呢啲啦！隻眼腫到！個口又紅又大

句唔睇場合著衫好中！！！

最恐怖係d肥婆未整容都化呢d妝
真係重口味到呢
但話時話都有唔少蝗化左既中學生女仔出街化呢d妝
睇怕又係睇抖音睇上腦

個個又黃又黑但係揀粉底一定揀最白

尾二個個唔係星加玻人咩佢勁靚女wo
有睇佢化妝片 唔係好好睇但睇下佢靚樣

大陸女仔d相 信5成都嫌多 p得超勁
一望就覺得好假
講真 去到旅行 或者香港 睇見既大陸囡囡有幾多係靚女 好多都係標準支那樣 成陣蝗味
同埋好多整容樣 蛇精樣 著衫品味騎呢
係班垃圾狗公先話正

全部大陸婆都係呢啲樣

通常啲片同相都落effect落到見唔到皮膚啲紋理

粗眉白面紅唇, 化到成個紙紮公仔咁
而且好鍾意著好似雨衣咁既風褸(?)
Btw大陸啲時裝店賣嘅衫真係好樣衰淘寶款, 難怪個個都著到咁核突

好娘勁俗氣 係街見到啲大陸妹妝勁厚厚得黎一睇就知係大陸妹 硬係凝住佢地啲化妝品有毒所以先咁樣衰

入面有個泰妹黎

定新加坡唔記得，總之唔係大陸雞

返過深圳一次 啲女面上嘅粉多到可以整麵包

全部中撚左輻射咁款

佢好似講過自己係港泰mix

覺

佢地個鼻仲可以拆落黎
Cls

第五個好似係越南妹嚟

個鼻會爆炸

笑咗

撘飛機要x光嗰啲安檢

紅眼真係唔識欣賞

之前見到個肥婆都咁化
以前支那人 點知係講韓文嘅

韓妝本身柒，加上強國味，柒上柒

啲大眼鏡仲要突顯出佢哋扁鼻，個個副眼鏡都"dup"到落個咀到

我都想講 我見佢次次都講啲好泰菲式嘅英文

係大陸最熱賣嘅粉底色號

第二個同我中同一樣樣，佢好l可愛

原來連登都有巴打玩godot

應該未必係fbi

係大陸最熱賣嘅粉底色號係最白嗰幾隻俾白人用嘅色nars嘅粉底見到d大陸網小紅書嗰d個個都話自己買L2白都痴線，但本身黃底

支那無靚女到要揾日本人頂數

柒到仆街

佢地個個d皮膚都好差，唔知係咪空氣定化妝品問題啦

最慘係個留海多數都好油

推上熱門

屌 啲大陸妹就係個撚個都睇啲乜柒野小紅書
然後嚟香港搶鳩曬啲貨

佢地仲要整容整到餅印咁 個個都照范冰冰咁整 同款眼鼻下巴額頭 再加埋個偽韓妝

大陸婆整完容化完妝都咁樣衰

食齊曬元素表先有咁嘅效果
你識乜嘢呀

第四張好似係泰妹黎

認同妝太濃，但紅唇冇問題喎
女仔點都要打扮下
香港女仔唔化妝唔打扮
個個T恤熱褲波鞋出街先至恐怖

港女都係化哩D妝
尤其1X-20歲哩個RANGE

個妝固之然柒，問題嘅核心係個人柒，啲氣質好似屎咁，點化都無撚用
我唔反對有少數出國留學見識過，或者啲高幹子弟嘅打扮同氣質正常，但真係少之又少

其實同香港本地MK嘅邏輯一撚樣
不過香港果班我地睇慣，同氣質上無咁老土姐

連登仔話依d女好正架喎
早幾日先有個骨妹比人吹奏
順便踩埋港女

個撚個都玩抖音

抖你老母

但得12靚 靚到我呆咗

第四個唔係支那人

你攞啲7嘅嚟講

蝗化哂

下 你覺得呢啲妝同上面有分別
一樣高鼻超尖下巴

Em唔通你鍾意鼻扁嘅？我唔覺得佢哋下巴係超尖囉 你搵幾個香港嘅kol係靚過佢地啦不如

成班男人學人講化妝

進化咗喇，為咗幫補兩截色嘅問題，佢地有一支噴霧，噴落頸搓勻就同面一樣白，起商場見過佢地噴但都只係噴頸，著住吊帶裝一樣面白、頸白，膊頭係滷水色

em睇嚟巴打好喜歡大陸妹 咁幫住人講野

大陸女仔又白又身材好 又高d輪廓又深d 香港女仔除左係香港人講廣東話 身為一個女人真係被人比下去

今田美櫻都柒？師兄食開咩？

屌手快快hi到負皮
Sorry巴打

純粹覺得你哋搵啲柒嘅離講 又係到屌大陸幾好笑

係回返上面巴打講
樓上有條柒頭狂貼其他國家既女扮係北姑

因為啲大陸婆大樣衰揾唔到個正常

支那最愛用美顏相機，張張都磨曬沙美曬白咁

人地同一個醫生

因為落左妝真係唔靚
個個啲輪廓本身唔係靚
所以化到好似好靚果種五觀都格格不入
再加啲垃圾p圖技巧更加變左鬼相

個個白面加粗眉紅唇
好多仲要整容閪
見到都唔開胃

話唔定都係支那種

呢類妝係有調過色襯番差唔多tone嘅顏色
你揾呢啲嚟比柒嘅妝

錯擊友軍 sor bro

咁你想我比咩相你啊 你搵啲美顏過嘅相又點計 為拗而拗

成堆整容大陸喱空群而出

整容大陸雞大全集

呢個po真係不得了

樓主其實係針對緊普遍流行妝容打扮嘅問題
咁講真一個大國點都有識打扮又獨特嘅靚女
但如果你認真留意下
出到街好多大陸妹係樓主個type

其實你都係睇唔過眼啲人屌支那啫

支持你繼續po 多啲大陸整容雞

條友肯定係仔嚟
如果女嘅話應該都會知道樓主針對緊啲咩嚟講

一定揾唔到個鼻高過佢地
因為香港女仔個鼻唔識自爆

lm

同埋你確定你啲相無整容無p圖？

頭兩幅無整我信 妝容配搭幾好

第三至五幅九成整容無整都一定有p相

唔評論欣唔欣賞
但係淡妝可以好花心機
要化靚嘅裸妝要用好耐
反而呢啲唔夾色調嘅先容易化

嗰啲未熟手啫 香港女仔通常16至18歲先化妝 我以前都以為夠白嘴紅就靚 通常19,20歲開始會知咁好核突但係啲大陸女人廿幾三十歲都咁化

明明講緊化妝無啦啦講輪廓
更何況唔使上大陸 出一出遊客區都見到大把大陸女人 不論20定40歲 個個都化到咁撚樣
講真香港女仔普遍係化得好睇過佢哋喎 咁都要搵位入踩港女

有人駁唔到 唯有搬件大陸仔出黎幫拖

做乜自爆

係咪大陸喱都係咁自戀

第一二張個女仔幾靚幾有style無乜大陸娘味
但其他都好重p下同無咩辨識度嘅大陸網紅整容樣

地鐵見到好多割得好假嘅雙眼皮

第三張個鼻想點 個highlight勁怪同個鼻好假
你望一眼唔會記得嘅網紅整容樣

右邊想點 假髮咁

哩個都好樣衰吓
白到面無血色

其實唔係想用網紅比較
而係想講週街啲囡都係咁化仲要柒化
開頭引用例子已經係化得比較好
對唔住我唔知其中一個係港泰mix

原來一個咁無聊嘅post都會有五毛

白粉面

咁事實上大陸妹身材妹過你 又靚過黎呀麻
雖然大家都獨派反中
但要我撐港女 不了

港女十個有九個都係catgirl 級數

真人就唔係咁樣

無綠葉襯托有咩意義

我個大陸flatmate翻學去圖書館溫書

著到又黃又剩 百摺長裙 總之勁誇張又騎呢

佢地買d衫好貴但著完真係柒到形容唔到

見到都想扮唔識

你？

陰公大陸flatmate
以前我啲大陸floormate係唔撚沖涼
話北方唔興日日沖
一開門間房臭到

好過港女

開完哩個post完全明白點解要化到彊屍咁
原來男人鐘意哩啲

佢地個樣一睇就知，真係有陣柒味架

如果睇條女淨係睇佢靚唔靚 但無視氣質同俗唔俗氣咁證明你都係咁上下料
港女好好多啦 起碼個妝係見到皮膚 又薄 皮膚又好又有氣質 行為舉止都冇啲大陸妹咁冇儀態衝黎衝去慌慌張張咁好似走難咁 聽到啲胡普高音刺聽就鳩都縮埋
啲大陸妹十個有十個皮膚都差都仆街 但個妝又厚比人感覺好撚臭好污衊

第4張圖唔係支那妹人地外國住 拍片講英文 好似韓妹定越南妹黎

呢個真係幾靚都即刻變樣衰

化咗妝已經咁醜樣 落咗妝仲得掂

係 我都想講 一望就認得佢韓國啲化妝youtuber

巴打食得咁偏啊

佢地啲唇膏一定要好撚深色
即係鮮紅、啡紅個啲，如果係自然啲既蜜桃粉紅佢地會話肉酸無精神
同埋好鍾意明明著t恤波鞋都要揹住個名牌袋仔

提莫

其實肉色絲襪係做乜撚野
老嘅後生嘅都著

嗰陣支那味隔住個mon都聞到

同埋支那人真係有樣睇 係街度估 10個有8個都中